# Python in the Enterprise #

### Repozytorium do laboratorium ###

* lab1 - Kod z pierwszego laboratorium
* lab2 - Kod z drugiego laboratorium
* lab2_update - Poprawiony kod do zadania z 2 laboratorium